Kaiboard 更新bug?

有冇巴打有同樣問題
佢成日話版本過舊要更新
但係check過app store又冇更新
仲要遮住選字

我都係咁 爸打係咪起外國？

我都係咁

我係香港都係咁

無用過
好用嗎？

一樣係咁 喺香港

我都係

熄一熄打字就load 番正常

+1

我都係咁...

Lm

屌 me too

Me too 上app store 又無更新

一樣

喺香港都係咁
而家係咁打打下字就要閂咗個更新提示

巴打可否share skin

望遠話咗好快會有更新 fix返呢個bug
大家要等多幾日

uxjtywFEqvkAczjwDoiaohlQjGqoywuywcFTeSopsTxITwvoxITPdQrvonkoExTPfocaotUoxITolTyvoUUoPdQoITbETisTsvoyvogvosxTGUoQDoqxTbDowvobkoeUopsTIdQipoipoaDoAxTsvogvoEvoExTQITppoOdQipoipoaDoAxTsvotUoxITolTyvoUUoPdQisTjlTtvodUokpobDowvobkoeUopsTIdQrvonkoExTPfocaotUoksTEvoUATeUoklQhlQvATtvoPkozlTtxTbDozDopsTAvodATklQhlQrvonkoExTPfocaogvoyvolUooIThaoOdQpposxTOfoAxTrxTUaoWpojlTolTdATmpohlQhlQrvonkoExTPfocaogvoyvolUooIThaoOdQoITcpoiaoPfocaoWpojlTolTdATmpohlQrvonkoExTPfocaobDoqxTIfobEThlQrvonkoExTPfocaoWnr

好似係呢個

我仲要改唔到skin

唔該晒巴打

我係外國啊
新年菇零零